比就入大學但有男/女朋友既你

d人成日都話 大學係中學愛情既墳墓
何解？因為大家入咗唔同u，唔似以前咁一齊上堂擰一擰頭就見到，隔咗幾個站，距離愈來愈遠

但其實諗深一層
乜個幾個站真係有咁遠咩？

距離遠 只不過係因為種種ocamp 上莊 你見既人愈來愈多 慢慢你覺得佢冇咁好 佢又覺得你冇咁好 大學呢個花花世界 其他人帶你落club蒲老蘭 你會開始變 你會開始發覺 自己就係個個成日比人鬧「未玩夠唔好出黎害人」既人 個幾個車站唔係借口 忙都唔係借口 事實就係 入咗大學人就係會變 人會變 情會厭 從沒甚麼保險

有時變唔係壞事 知道自己想做一個咩人 想搵一個咩伴侶都唔係壞事 但就讓我地係呢個過程中謹記唔好傷害人吧 唔好傷害個個你當初信誓旦旦 想比幸福佢既人 大家坦誠相見 起碼到最後 唔留怨恨

兩個人一齊做生意 生意可以做唔成 但記得唔好穿人櫃桶底呀 比你傷害既人 永遠都會記住比人背叛既感覺 而呢段本來咁可貴 純真既感情 就永遠番唔到轉頭了

咪話冇問題 不過唔好傷害到人

臨尾兩段講得好好

btw 樓上

其實維繫一段感情充滿智慧，例如你可以主動約另一半放學後行街、冇堂期間send啲肉麻message

同埋愛情熱戀期得三至四個月

兩個人間最難過到既 一定係岩岩畢業出黎做野

講得太好了

出嚟做嘢仲難維繫

睇家底啦

同意

唉...同路人